iPhone 7 iOS 10 Facebook 推送通知消失

有無人用緊iPhone 7 iOS 10 而facebook 除訊息外所有推送消失 要入左個app先見到通知？